大巴可以擋水炮車！！

1）可以做掩護
2）可以塞住條路

問題係租唔租到

或者泥鬼

推